打左23場，原來阿仙奴得29分

陰9公

尊重啦

我係表示尊重的

唔係俾人黑撚會得29分

差11分先穩護級，努力

唔係俾痢黑撚會得29分

加多10分比你囉咁

阿仙奴場場都對痢？

一日最衰都係利狗，搞到錫菲聯黑鳩我廠

唔係利狗我廠今季一定不敗奪冠

最撚衰利狗 整走雲爺爺

放係更衣室度

陰10公呀
永昌宮先係9宮

中遊球隊係咁㗎啦

阿仙汁柒咗佢啦垃圾